下星期in中銀cso 有咩要注意？

如題

菊花承受能力如何

認真po
就畢業 呢份係第一份ft工

準備比人問你既弱點喺咩

菊花受壓能力低

都係例牌野
問下你知唔知呢份工做d咩
自我介紹下
Career path想點
之後就問你人工嫁喇
佢最多好似比13k
利申一年前in過冇take到個offer

你haapy喇 我fd話準備比人屌化

強弱點呢方面我都已有準備
btw...thx巴打

ok 收到 識準備了
thx巴打

想學嘢去獅子做啦

中銀既cso係咪即係teller?

12.5k 鬼都唔屌

fg呢個post都唔止呢個價wor

因咩解究咁諗唔開要做cso

要求又多 工時又長 到你要R客呢個年代仲有幾多vulnerable customer可以氹到特別係做銀行 唔好做cso la

中銀cso要跑數？？

有消息未
& 有咩要注意？